成功轉移視線

中國好成功，因為世界已經轉移視線，唔再集中注意力在追究武漢肺炎的責任丶賠償。注意力集中在港版國安法丶美國暴動！得左！立即轉移！